旺角遊行獲發不反對通知書

公眾集會及遊行上訴委員會主席陳嘉慧聽取陳詞後，建議雙方探討能否更改遊行路線，減低警方的顧慮和風險。經過雙方商討，同意遊行改為由晏架街公園出發，遊行至大角咀南櫻桃街公園，近奧海城二期，不會經過旺角市中心。

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

推
#我會參與罷工